apple itunes帳號問題

因為唔記得左安全問題答案
想reset過條問題
入哂id，pw之後話我資料不足唔比reset
有冇巴絲知道點搞？

直接打電話比apple